IQ題 兩頁估到你做我個仔

印度大火
估一種食物

你有冇錢？

咖喱

燒蝻仔

叉燒

秒

估唔到你做我個仔

呀仔

每個月有十萬八萬零用我認呀